點睇Hyundai新果架Ioniq

上網睇片d人都讚架車
又慳油 又平 舊電又8年保養
唔知依家d韓國車好唔好呢

架車係好正 好過日本仔
只係一個問題
韓仔唔保值係真 1-2年隨時得番一半

Agger
尤其是香港

個樣真麻麻地
雖然已經靚仔過最新一代prius ...

留名

Prius真係好撚核突

幾睇好，經濟

我覺得prius好型

上代prius靚啲
今代c柱打後啲線條... （側面睇）

唔計牌子都幾抵玩

250k我買返prius唔好?

X松Hardsell都好信

hybrid sedan計 ford mondeo應該屌打全部車款
不過香港無入

小心自動加速

混能